##Склады

типы 
отделение 
пренадлежность(регианальное)
подразделения(departments)

все склады делятся на типы

все премещения между складами и инженерами перемещаються партиями
партия перемещение устройств